有時係街見d兩仔乸拖手行街

有次尖沙咀行去尖東
西鐵個條隧道
個對兩母子
個仔似讀緊大學
打籃球個type
行左個幾兩個字
全程拖實

有次又係搭車
咁架車地
有對母子
個仔bb黎
用孭帶捧住
打橫個隻
咁個老母
屯門出黎尖東
全程車冇玩過電話
一路係咁呵住個b
咁個老母聞到味
驚驚地落左車

有次係街
今次個仔似係成年
同個老母一樣樣
仲要白過個老母
行左幾個街口
去到街市
露天既
街邊檔
個老母係度揀魚
另一隻手拖到佢個仔實一實
真係唔知d人點睇佢地
不過可能慣左

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

關你事？

老母好鐘意拖我隻手
不過我唔主動拖
但唔抗拒
始終都係阿媽
就算自己幾多歲都好
係佢心中你都只係個細路

利申： 就黎30歲

關你撚事呀？ 孤兒仔

Your mom is dead?

樓主孤兒仔嚟，唔抵得人哋有母愛